[突發] 大台出現了 5區開花撚

講好10.1送大禮
popo出反對，地鐵又停你，咁你咪9.30三罷或者10.1提早入港島
咩撚野公海投票呀? 決定5區開花，即係重製8.5，咁算咩撚大禮?
有新屋嶺FCed，肯定會再多人，你唔撚攻入中西環學人送大禮? 似送笑話比習近平多

集中港島，如果發生 64 2.0 起碼全世界聚焦一個位，5區開花本地媒體都跟唔上，更何況國際，你送大禮係要比國際睇，只係比香港人睇有撚用?

Yes Sir! Thank You Sir!

不推文

929咪有囖 一日遊行一日開花

5區開花撚 你地無面見死去既義士同新屋嶺集中營受害者

唔明點解要分散力量

10.1送大禮
咁你答我開花點營造大禮?

拉

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

入左港島, 佢要圍捕再撚算啦

[玖貳玖]全球57個城市，二十個國家參與，竟然無人講？對唔對得住攬炒巴？

如果有人答到我開花點營造大禮，我立即say sorry

同意

5區開花撚講到過左10.1 唔會逐個清算義士

開花撚是咪想永續社運?

營造全港都反阿爺比佢地做大禮
令全港各區都拉曬閘

你唔滿意就屈人大台

佢care個支辦門口個徽仲care個你地各區店舖拉閘

Yes sir

佢地講得出公海投票暗示想扮大台/主流民意支持啦
如果有人答到我開花點營造大禮，我立即say sorry

分太散國際媒體真係未必跟到
支持集中港島

點解可以咁快話分區冇用？

啫係你覺得929同101都應該係一區遊行?

兄弟爬山

咁你答我開花點營造大禮，當日8.5開花有咩結果?

929 和理非遊行，打個位係世界各地一齊玩
101係送大禮，攻入中西環

你答咗封鐵後，點全部人去港島，事後又點撤退 先啦

而家遊行唔係畀自己打飛機，
係要做show 畀國際睇我地仲係好多人不滿個政府

10.1送大禮，你吹人去玩重製8.5，班人係咩居心，永續社運?
以為10.1無大圍捕，過左10.1 唔會逐個清算義士?

不如各退一步啦 港九兩區遊行得唔撚得
維港兩岸互相呼應 五區感覺太過分散

撤唔到咪唔撚走囉，
佢拉得幾多人？

exact7ly
929和理非遊行，打個位係世界各地一齊玩
101係香港人自己送大禮，攻入中西環

不推文 推咗上去我驚你俾人屌到仆街

係
你分散晒係完全make唔到noise

咁你想唔想見到港島遊緊行另一邊成個尖沙咀都係五星紅旗？

先港島，再開花

提早入港島，唔撤退，你撤退避開大圍捕，過左10.1 你以為唔會逐個清算義士?

你咪去港島 無人阻你
但你都唔好阻人
自由意志

如果有人答到我開花+重製8.5點營造大禮，我唔介意比人屌

最多只能2區開花，
港島，尖沙咀各一百萬人

集中番啦

我係屌緊5區開花撚話自己有大多數公海票，呃人去開花，係佢地影響大家自由意志先

Agree with this

金鐘一樣有行動嘛

我當然知，問題係10.1送大禮呀，重製8.5撚係大禮，你求其一日開花我都唔會屌，10.1一定唔得

929先遊行完，隔兩日又遊又係咩大禮

集中港島又點營造大禮？

一封鐵兩邊即刻封紅隧玩大合流

不推文會令po下沉

點聚人呀，魔法師要分5區，本身已經唔夠啦

推

撚係遊, 10.1攻入中西環呀

早兩日先有post話 美國唔再派記者黎 因為太細型同又係警民衝突

唔明做乜又開花

幫樓豬拉post先

10.1攻入中西環

邊個話分區送唔到大禮？

同你持相反意見就話人係大台已經係錯，不如我反問番你，係你眼中大禮係咩？十一 200萬人遊行？
封鐵加反對通知書想再有咁多人無不可能！

垃圾post
拉

一百萬人遊行，打嘅都係前面幾千人，後面嘅人力可以話係浪費曬，咩力量？仲要運唔到文具，物資入港島用邏輯嚟答我

咁樣其實你咪一樣想操控人⋯

點解唔可以10.1開花？點解分區就唔係大禮？
同埋你希望之中嘅大禮係乜？

開花撚仲要話有公海多數票支持，想勇武比人10.1後清算你早講啦

傻仔。。

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

重製8.5 所以唔係大禮

呀sir 定 三毛， 你死撚開啦
集中一齊比你班仆街做好防守圍捕？
三萬隻狗我睇你出得幾多！

集中同開花各有各好

喚醒一下大家記憶
唔知大家記唔記得728遮打集會
之後咪兵分兩路
一條轉左去老銅
一條轉右去西環
當然兩邊都有堵路 築路障
結果班狗100%去晒西環佈防 舉旗 tg放題
相反黑警根本唔care老銅
由你拆嘢起路障🚧
和平到不得了
最後部分手足要由老銅去返西環支援

眼中大禮=10.1攻入中西環

係咪真係準備好會攻先，幾十萬人推去西環我贊成㗎

開花撚只係想方便返屋企，完全冇諗過自己出嚟為咩

重製8.5 所以唔係大禮
希望之中嘅大禮=攻入中西環

認同

你講到10.1無圍捕，之後唔會逐個清算勇武?

[分享] 前線遺書分享會

咁樣其實你一樣推勇武去死

以狗角度
防守一個地方
一定容易過防守五個地方

民陣先去到遮打，之前一路都冇人推攻西環，屌你而家先講推唔推得切

講攻入中西環之前我想問你,每次西環門口至上環段起碼200狗,仲要係一見就拉,我想問點攻
呢下真心覺得你唔係前線

雖然我都唔知到底應該五區定港島,因為兩樣其實都各有壞處

樓主狗？

岩呀 比人圍捕最開心

得喇沉喇

唔知點解成日突然少少人投完票推完post就出黎話有共識

應該全世界提早入港島哂馬俾外媒影
入夜先返自己區舉行慶典

係咪好似攻入立法會咁攻先？凈圍無意思

其實你有無去過遊行...

聲東擊西

開花同永續社運有咩關係

你起我底啦 仲狗

五區開花一家大細真喺唔知點算
冇人數保障

而家係出來做show畀外國傳媒影相啊，
唔係圍住個狗屋嗌黑警。

push

世紀大和解！港島撚 與 遍地撚 10.1 已達成共識！

達成共識啦，
各有各做嘛，
咁大個人自己判斷啦

拉
分化撚

樓主自己唔係大台？

不嬲各有各做
兄弟爬山

係

路透同cnn 己經撒出香港
而家我地要多一場大規模遊行make noise吸引返美國注意
因為美國比到支共既壓力大到仆街
你睇Solomon Yue提一提新屋嶺林奠已經縮沙
所以集中好過啦

攻入中西環 點解就等於大禮？
你諗住攻啲咩？有咩效果？

全世界入港島，然後九龍新界比人普天同慶賀國慶，親中媒體就集中報九龍新界
你係咪想讓九龍新界比藍絲？

送大禮係要癱瘓全港。8.5當日，警察龜縮係狗屋出唔到嚟，你記唔記得？

我又想睇下有幾多人會唔撤喎
係咪太睇得起和理非？佢地出黎行已經好心驚膽跳，清場嘅話真係會趕住走，最少上果幾次都會
剩低勇武俾人一網打盡就真係攬炒啦

仲有既然講到明無大台同埋指責人係大台
係咪應該各有各做呢
一邊話人大台一邊話應該應該點做唔係就係遍地大台撚嘅邏輯喺邊

見到差佬你又咪係即走
送條撚大禮咩
你過唔過到海都成問題啦

各有各做，
港島撚表示尊重開花撚

5區開花同8.5冇分別。但今次係10.1,係要賀!佢!老!母!

乜你覺得會再比你咁做咩?
個陣係7月

各區capture the flag同重要地方又得唔得呢？好似中聯辦上面都有巴打講沙田都有

有裝攻入去

岩

打狗 利申入港島再入地區

樓主話攻喎
定做show？
好亂

咪再講呢句

你929 global anti chinazi 已經係make noise to the wolrd
我唔明你10.1 仲要繼續話要make noise 為咩？
6.9 6.16 100萬 200 萬 夠有noise 啦
政府唔聽你就係唔聽你
你幾有noise 都無用
各區開花係講緊增加佢 圍捕既成本 同 令各區變死城
國慶日變 死城日本身已經有noise

所以要所有勇武歸位集中一點

我夠知人會仲多咗，但啲人未出晒嚟就封鐵啦大佬，五區開花就腳，令好多怕遠嘅人都會出嚟，當見到區區都有幾十萬人出嚟，觀感上好好多，睇落全港都出晒嚟，亦唔洗怕走唔出港島

重點喺依家去港島都唔會對準到政權，所有路都封晒，要對政權，喺邊度都對到，只要有明確嘅目標咪得

你鐘意過海咪過海 有人鐘意分區咪分區 況且講緊本身有一區係喺港島 你話分區撚係大台咁港島撚迫人入去比狗圍捕又何嘗唔係大台??

大家保持隊形
不推文
連登唔係大台
集中撚同港島撚10.1總之全部出嚟

討論就討論啦
唔岩心意就大台真係睇倒都覺得你煩

去哂港島就會攻到入中聯辦?
封鐵個下冇7成人走都算偷笑啦

不推文啦

Thank you sir.

港島花旗見

用做show召集人出去，攻就大家睇時間做人

開花撚

屌唔記得不推文
拉返下先

以前集中有無贏過

唔好係咁屌又對唔對得住先 大家都係想諗個岩既方法
個人認為港島條路已經玩爛 915/美領果次真係完全感受到前後夾攻走唔到
仲要西環更加完全攻唔入
加上927928集會 929遊行 全部都係港島
101係唔係港島我覺得無所謂
同埋點解你覺得你去港島遊行就係落中共面呢
唔好無啦啦加個大台既名係你覺得唔岩既方法度先
大家冷靜啲 同路人 只係想件事好 一齊討論下啦

每個星期又邊次唔係

鬼佬點報2000 萬人

先香港再五區就唔同玩法

全勇武提早入港島

其實大家係唔係忘記了一個重要戰略目標

我覺得開花最多只可以兩區，
港島+尖沙咀
咁可能確保人數夠集中之餘又唔拍封鐵

evening sir

又關大台咩事

你覺得港島有用咪去港島

其他人覺得分區有用咁咪去分區

兩者都沒衝突

點解係都要屌？

我支持依個看法more

一睇就知你瞓咗3個月，你早去佢唔可以早封鐵？你點知佢幾點封，你出晒去港島，又點確保到佢10月1唔會清算？

樓主來黎來去都係話攻入中聯辦
鬼唔知啊媽係女人咩

攻入西環，你沙田個個只係分部

人多係唔會有優勢

冇gear嘅炮灰只係送頭/負累

定義你嘅力量？

各有各做 問你集中一區後排幾萬人係到做咩你又答唔到 淨係反遍地開花

勇武點勇都好都唔會武力上嬴到黑警
正面衝突不如遍地開花

閱

我諗樓主咁嬲係因為隔離post個title係直接寫已有定案
然後入面啲留言都好多人質疑

唔好再推呢個post呀

可以9.30已經去，10月1清算同之後逐個清算有咩分別?

同意一區 分區外國傳媒只會覺得好亂，好難影相

乜撚嘢呃人？

點解硬係鍾意要所有人跟着你

話明冇大台就係大家跟自己意願做嘢

依家似係你要做大台逼所有人跟你喎

直接捐精會唔會好啲

諗住去做show 班人唔會去攻啦，行一陣即走

歸哂一點又有幾多個真係會打咪又係拉哂打果堆,佢係唔敢既你迫死佢都係唔敢,真心考慮下能力再做,武力真係差太遠

我個人係buy五區開花，但五區開花並不代表全勇武/和理非。我依家講下點解我會咁諗

我相信你都會同意和勇係不能分割既，依家班狗係會大圍捕勇武同時出反對通知書嚇尻和理非，加上黨鐵完全聽令於軍政府，話停就停，更加令到和理非唔敢出，勇武走唔到。

但如果五區開生日會就唔同講法，和勇可以安全進場退場。而且我地依家都唔明點解五區生日會點解會製造唔到國際輿論，香港本來就係一體，除非你話港島獨立左出黎。

我並唔係話要永繼社運，但我相信唔同巴打已經講過10/1唔係endgame，除非你好有把握10/1收到中共皮，如果唔係10/1集埋一齊我覺得唔聰明。

岩呀岩呀

建議先港島後開花

乜野叫做送大禮？

兩區太少，你5區喺分散咗班狗5倍人手
我知我哋都會散咗啲人手，但我哋有200萬人，佢哋得3萬，就算當佢有武警，都唔可能應付到，8月5就喺例子

拉一拉

[black]不推文回覆。[/black]

想問下樓主乜野叫講好10.1送大禮？
自己一副大台口吻反而賊喊捉賊話人地係大台
人唔笑狗都吠啦

9月30 就可以去
你仲幻想緊6月11 咩
樓主你真係好funny

咁10.1之後逐個清算有咩對策?

佢當打機咁
幻想操控全部人行動咩

你而家講定攻西環，西環就會好似上次最重兵，無可能攻入，立法會都係狗棄守先入到

到時大家執生，想五區既五區，想集中既出港島，見西環空就攻

Be water.

唔諗下想參加又怕有風險既和理非？

先入港島後開花

我答你

義士條命緊要過國際媒體張頭版相
我仲嫌五區方案要大西北人送死呀
不如你答我, 我頭班車出港島出九龍好閒
你想我游水返新界到搭車去新屋嶺?

咁都大台？

Pish

明明啲行動post自己都識講港島目標係最多
但又叫人留返喺自己嗰區

我接受到嘅方案至少要係上晝搞掂講港先
下晝再去九龍新界

cls成個post一大推人入黎就係為左不推

樓主講左乜野叫送大禮先啦

搶唔到大台就屈人大台
媒體緊要定命仔緊要

各有各做

人多就等於攻得入？

重製85點解就唔叫大禮？

呢個係乜嘢概念？

你要用自己嘅思想去騎劫所有人

之後又話大台出現

其實嗰個大台係咪就係你？

建議先港島後開花?

9月30去做乜鳩？瞓街畀人拉？
你唔夠瞓會點？

入咗港島仲咁易流動返各區？現實少少

講五區嗰個一係鬼一係戇尻

全部人入曬港島，佢封鐵封路點走 點開花

跟唔到就唔好學人做國際媒體

你咪分化撚

同意，1/10 唔係end game，無必要集中全部人去攻西環

85已經完全示範左根本就冇分散力量啦

咁大家早講"我地都驚死"，依次係運動唔係革命

各區都有支國國旗扯唔明點解唔可以行到邊打到邊

封島咁點？不斷叫人入港島
又唔諗下如果封晒啲人點走

支持集中港島!!

唔怕死唔等於要送死

鬼就未必, 但係戇尻呢個post應該大把, 個個未諗清楚就又拉又不推

點解傳媒會變咗首要考慮

點都係自己手足安全排第一啦係咪啊

其實傾乜春 每次傾完就搞到對家有所準備
果日訓醒自然feel到要去邊
都4個月啦 信手足 信自己啦

分區只會多左人

老實講上次8月5日人地真係跟唔到
咁個國慶係咪本地打飛機用?

你講到走左，佢10.1之後唔會逐個清算咁

為左影相係jm9

我地既目標幾時變左撚狗？
撚狗落到政府共產黨咩面？比咩大禮？

火魔法師已經少人，仲要分5區，點火魔法放題呀

分開定集中關清算咩事？

唔驚死唔代表我要浪費條命呀

到底樓主你啲思想同概念係邊度學返嚟？

好似活在另一個平行時空咁

心水ching

8月5日同今次比?

報章頭條

d人成日都話中伏 去邊唔得 去邊唔得
家陣黑警都鳩拉 你去邊有分別?
支持樓主 咁先落到中共面

我唔知，因為我唔係預言家。我唔可以話事，因為我地本來就冇大台。

行動

老老實實，各區開花加一個有象徵意義嘅地方宣讀獨立宣言，一定好過死好多人攻入個爛鳩中聯辦

果條撚屌扮大台
可以不理

咁如果全港混亂唔係仲冇面咩？

你認為佢會俾我地入晒港島之後
仲俾車我地走？
好似有次東涌 啲人入晒去先封晒黨鐵 巴士
最後要成五六個鐘先出到去市區 點開花？

點解會少人？

我醒起呢個post

鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

不推文，太9

不推文回覆

一區份禮又幾大啊

集中先會少人 封鐵搜巴士 RB 已經集中唔到啦 更係遍地開花多人

我係想講本地媒體都跟唔晒咁多區
你覺得外媒跟得晒?

咪一樣要打
講到西區中門大開咁

唔想革命死人就早講啦，大家講清楚依場唔係革命咁我唔反對

個日唔搞大佢 還待何時
D黑警敢係101玩放題 咪國際見囉 唔係依幾個月咁多大事國際WFC左十世啦
開花但無國際留意搵鬼理你呀 做比邊個睇呀依家

如果最後變成全港popo大混戰同下面呢個post有咩分別

鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

哦

佢care個黨徽仲care個全港混亂呀

五區同一區個風險係一樣架喎

到底你喺度講緊啲乜嘢

on9

你似推人去死多啲

Bye Sir!!!

如果個區係西環，我認為咁就大

拉

我就係5區開花撚
只要你係勇武有啷啷就會衡量安全性
港島我不會考慮 兄弟爬山

你咪撚同我copy and paste,各區打到仆街加宣讀獨立宣言唔撚大效果過攻入中聯辦？答啦

哈 而家去港島就唔洗打？

走到之後，10.2打後唔會清算你?

咁其實你拉大隊攻入去，民意係支持既話實有人撐用腳投票
7月1點解要退就係大家用腳投票認為未合時機

你想做到勇武送大禮，機場先係最好選擇，連催淚彈都無

重兵點打 同埋中聯辦唔係得西環有

只有中聯辦先叫大禮？

明明投票係先港島後五區
條大台撚根本係鬼

而家你on9 定我On9?

點去死呀 一定死架咩 走唔到咪和理非一齊攬住食放題囉
仲有你估101黑警敢做D咩?
POPO國家生日同你玩64?
用個屁眼諗下都知無可能啦

唔明點解要分散力量
要認清事實係宜家已經唔係6月
係有和理非已經縮左
人數減少仲開花擔心係示弱

全部勇武集中西環起碼有少少掩護，分區少左勇武點搞

#276 你真係on99

人地care個黨徽仲care個你係尖沙咀宣讀獨立宣言呀

十一唔送大禮
等5區住宅區食過期蛋
中共冇痛冇癢繼續扯旗

五區分散冇路線，時間比較短，社區影響多啲

集中行就凝聚人氣，世界焦點大啲 ，有世界各地報導，一幕幕黑白國殤畫面賀佢老母， 一把一把打維尼面

咪臭係
講清算 要清算即使唔係101後 日後輸左都會清算
101咁大日子可以製造國際聲音都唔做?
玩什麼小區PARTY 外國都唔想報你

小區PARTY 不如呢番係屋企訓覺啦

樓主話要攻西區啊

仲要只係得9千人，玩咩，9千人代表2百萬人?

樓主你del post post 然後用#276張相用個直接啲既題目比大家再公投多次la

大家都係想最後有個核彈既效果, 而家有唔同意見正常, 只係未決定好啫

不如大家唸下做啲咩會引到口交部強烈譴責，仲有講啲咩破壞一國兩制既廢話？
你知啦，人地幫我地認證好緊要架嘛
如果幾區開花佢會譴責既我冇意見
相反，如果二百萬人集中上街反對共產黨屌中國然後上晒報紙，會唔會口交部又出黎嬲嬲豬呢？

打，但係打係因為佢地擋住支辦條路而唔係因為佢係我個區

agree,而且可以留條隧比港島手足走

開花同港島冇衝突
去完港島再返走自己區開花咪得

樓主講到一定有車出港島過海咁

西環中聯辦先係總部
你唔好話去南非中國領使館示威

手足自己決定去邊咪得囉

屌你老味，你一開始話要國際媒體關注，國際理鳩個臭閪黨徽多過獨立宣言？無聊

睇晒成個po都唔明 清算係咩意思
你而家入咗港島佢就唔會清算咩
中聯辦咁易入一早入咗啦
咪有po話港島撚入港島 五區撚遍地開花囉
樓主係都要人入港島 係鬼定戇鳩啊

拉

大家keep住內訌等死啦咁

唔撐集中港島係因為真係走唔到
前幾次有眼見 要由金鐘跑到北角先撤到
85三罷 區區開花 黑警明顯唔夠玩
我都想集中一區 嚟多次200萬民意聚集
問題係黑警黨鐵會用手段唔容許呢件事發生

首先攻到入去已經係無乜可能既事
水馬加水炮車已經守到
除非全體火魔法

既然係咁點解仲要強攻

其實公投就係想營造自己有多數票民意=大台聲音

各有各做啦 有乜撚好嘈

講到尾佢好似係想睇革命死人流血多啲咁

入支辦，佢一定心臟病發

比人拉又話送頭
叫人走又話散水撚
亂到仆街

Push

又唔係我想內訌
呢個post本身就唔應該出現

依家冇人阻住你去港島啊
五區咪五區囉
個個都話和理非掩護前線
但遊行完咪又係靠前線自己 (絕對唔係分化 事實嚟嘅)

比人自己揀啦

提早去, 甚至可能要9.30去

如果好多報導好多區各自黑旗賀十一，做資訊戰
定係用火力打爆一棟大廈好呢？

係唔清楚前線策略時，你好難叫群眾跟你套唔肯定嘅攻勢

Btw我覺得開花都可以做到效果，如果記者夠數砌的話

送機

我覺得咁啦…睇下上訴點，如果成功就照返港島，無就開花啦，因為冇不反對點都會減少咗班人

又話要國際關注，講嚟講去都係已經搞過嘅黨徽咁撚無謀我為推過post 而恥

你仲要諗點樣走呀
淨係掛住上頭版
200萬人同時走 點走呀大佬

咁走又點走啊 提早走啊？

幫手推！

睇左咁耐 確定到樓主一定唔係前線 都唔係自己人 攻西環都講得出 佢目標都係推緊你去死 因為黑警一早係個到怖防 同埋西環易守難走 到時點走？你話人多 拉唔晒 沒錯，但佢有要拉晒你咩？下下拉前線個一百幾十個都玩撚死你啦 你真係以為有好撚多勇武？如果樓主有出過黎，我敢講唔會講得出衝西環送大禮

結論： 1.樓主係popo網戰手 2.樓主係某組織大台，想不停做出風向係衝西環 賣前線手足 形成永續社運或盡快完結社運 3.佢on撚鳩

重點係入支辦，黨徽佢都激死，入埋就

各有各做，又乜好嘈

邊有咁多勇武同你衝
西環實重防

推你老母

比你走到，佢10.1之後唔會清算你?

咁易入點解3個月都入唔到?
咪撚玩啦樓主

Tui

咁就無計喇，
各兄弟用過腦去思考先得出理由
應該做咩唔應該做咩
想做咩就做

以後唔會去單區遊行,
如果民陣搞既都覺危險,自己縮沙
光復遊行只會比民陣搞既更危險,
以後我都唔會出,以後原區人食自己啦
邊個再叫人第二區既人去光復遊行就係鬼

10.1如果死人，咁你覺得份大禮爆唔爆?

公海投票=大台
搞個投票徵集大家意見都唔得
咁你仲學人爭取咩普選

有啲人覺得唔應該去西環送頭
點解一定要跟你諗法
咁你係咪大台

而家已經肯定十月一號之後冇行動？
十月一號之後就完？

AGREE

Pulled

而家係話走唔到啊
留喺港島走唔到算都唔洗清啦
佢要清算用乜易啫

9月30號呀

美國日提夜提都係200萬人
10.1搞5區可以比狗最大壓力
但200萬人去港島係向全世界晒冷

催淚彈賀國慶
水砲車射向無辜市民
警狗國慶一樣忍不住施暴，打到人頭破血流

呢啲野唔強攻都一樣出現架啦

原來你想手足死？

死人=/=革命成功

你依家係想死人, 多過想革命成功
定你覺得死人死得夠多, 共產黨就會自己跌落街?
死成村人,為咗「落共產黨面」

仲有你句 copy and paste
10月1集中港島就唔會清算?
我不嬲好反感咁講, 對住你我真係忍唔住:
Thank you sir, goodbye sir

幾時又變咗港獨遊行
突然又獨立宣言

6/9 ，612，818 完全無出現，我地唔係想要呢d，國慶唔撚想要呢d

終於睇明點解樓主要全世界入港島

616*

pull

五毛帶風
一直都在出現

邊撚到有咁多記者夠分全部區呀
白痴架開5區POST條友
外國派黎最多咪2,3個
拍得到D咩呀
屌佢老母 個5區開花撚

Agree
要夠震撼先有外國媒體關注

樓主想手足死喎 邊個似三毛？

當你 all in 港島但唔建決交通問題就一定少人, 然後和理非認為無咩人出既人更加唔會出因為少人更危險, 但五區唔同至少有一區係自己悉有安全感又更加容易走得到

屌你估我唔想200萬300萬咩, 但係黑警黨鐵既前提下根本做唔到, 依家五區都只係提供一個選擇俾人出左黎先

仲有你個標題

我一樣可以開個 大台出現了 集中港島撚 既 post , 依 D 屈大台既標題好無引

話得明無大台就自己決定啦, 我自己就睇當日情況同民陣上訴同佢地會唔會繼續叫人, 會既就一定會去港島補位因為一定有和理出, 無既五區開花又唔係攞你命更無講過撚狗, 應該都係聚人讀宣言架啦

咁我想問10.1死人依份大禮合唔合適同抵唔抵?

咁你去做烈士咪係大禮囉
想手足送死 樓主分明係鬼

諗下都知101唔會死人啦
邊個生日呀? POPO國家生日呀
香港打死人?
用個屎眼諗下都知唔可能啦

負評, 上一頁
Thank you sir
Goodbye sir
全家落地獄

Exactly!

而家原來為影相拍片

美國果邊人地都講撚到明呢次遊行一定要再過百萬比佢地睇，五乜鳩區呀

點撚解101出去就係死 分區唔死?
要死你分區都照樣死

但前題係101港共會唔會係自己生日係香港殺人又放題? 嘩揚威國際WOR

無記者,手足死咗都唔知咩事

撚狗🤣🤣🤣
屌！我上星期叫人10.1集中俾人屌到開花

咁你覺得咩係大禮

咁不如你衝啦師傅。

各區激戰加獨立宣言只係遊行仲有咩意思，獨立宣言先和應到美國放曬風俾香港自治依條路

P牌照推爆

唔係?
咁係咩?
你5區做比邊個睇呀?
政府?
下?
咁你跪係到慢慢絕食啦 睇個政府可唔可憐你 洗咩5區

無612 721 831 無100萬無200萬 你依家咪撚野送終大魚全部都過曬啦
影相好可恥?
唔係個D相你依家比人捉左去大陸啦

港島撚，推

915個日都封路封站查巴士
難入 更難出
101比你入到 都走唔到
個日仲叫人入去 我真心唔知你有咩含意

咁撚仆街嘅你 我鍾意呀
你做第一個 we back you up

你究竟想講乜

除咗7.1依家有邊一次係我地主動攻然後成功

你講既個啲畫面唔攻都出現

既然係咁點解仲要攻個重防西環

五區/兩區自己玩咪仲好?

我唔係迫你地跟
但依家討論戰術
都要知優劣架

點撚解前設會係死人呢
我又好撚想了解下啦
101 國家生日 POPO香港玩大屠殺送中國大禮?

雖然成場活動無大台，係兄弟爬山
但可唔可以諗下主流民意呀
1.五區 根本未有結論就話定案
2.無啦啦話獨立宣言

支持樓主做第一個大禮

新屋嶺被人輪姦，依一世都唔知點過落去，你慢慢永續社運啦
我唔介意做第一個，起碼我落到去可以有面目見義士們

你問樓主啦 問我哋做乜？

咪臭係仲前設一定係會死人架101出港島
諗起同之前大遊行前POPO 都會發現炸彈同丟污油彈係同出一切
就係等你驚到唔敢出

越近101，越現形
緊張到呢

你嚟真先好咁講
我唔介意陪你癲呀

ppppull

集中港島啦屌

各有各做

世紀大和解！港島撚 與 遍地撚 10.1 已達成共識！

8.5 七區開花結果印象只係得TG放題
就算唔集中一區，都唔洗5區咁多
3區都夠啦

笑死 樓主不如答我
10 1 全部塞晒係港島有咩用？
你塞得出 果日都應該要預撚左西環重防
咁你知今場運動 大部分前線 目前為止
都係未有勇氣 推前 打過
有狗推埋黎
咪正係識走

所以 果日劇本咪又係

如果10月1日去港島
其實大家都預左會點發展
遊行 -> 去到金鐘佔路 -> 圍政總立法會
水炮車 -> 速龍出黎 -> 清到去銅鑼灣 -> 圍捕 -> 完

之後就咁過左10月1日

Btw Good Nite Sir !!

新屋嶺被人輪姦，女義士依一世都唔知點過落去，你慢慢永續社運啦

你咁講希望你做得到
但係唔該唔好拉晒全部手足落水
港島撚去港島 五區撚去五區
不嬲都係咁講

同日分別搞两個遊行、明顯有人搞分化

我只想講：說好嘅不割喺邊？你哋唔想開花咪照去港島囉

純粹學嘢
點定義為攻入？
速龍衝出嚟，拉一班，然後中後排四散
係咪呢種？

blocked

屌你分代撚

101唔係終極一戰囉
以依家咁捉人法
唔被捕先係支持到呢場運動走落

理性嘅叫討論
樓主呢啲擺明分化
拉

咁不如佔領紅隧啦

exac7ly

唔係話唔去港島淨係五區
五區同港島一齊去
港島嘅都易啲去 易啲走

明明929全世界都入港島
要noise有noise
唔明點解101一定要港島

唔被捕先係支持到呢場運動走落<---同意
咁我想問10.1之後逐個清算有咩對策?

咁我想問有咩對策阻止逐個清算?

同意要先集中港島後開花
但唔同意攻中西環
攻中西環即係叫前線送頭
不過集中完港島走唔走到都真係問題

現實啲啦，99％人 9:30am 未起身

唔係諗住咁樣帶過呀嘛
同你引戰分化五區有咩直接關係

唉 講真 屌你老母收皮啦 呀sir
想帶風向fake9手足入港島比你拉？

屌你老母 你吉起條尾 我知你諗啲咩啦
講左咁耐 你咪臭系想要人死囉
岩喇
你第一個去死 咪當大禮咁送囉
我地一定幫你風光大葬嫁
我地唔幫你 popo都葬你係浩園啦 呀sir

你有你去港島，我有我去五區，各自努力
兄弟爬山唔係以為分化到我地下話

係面對救單支同伴時都未能熟用人海戰術
面對有備而黎嘅敵軍前
唔知樓主衝唔衝到呢

算啦，唔介意樓主宣傳自己嘅意見
不過希望其他人繼續保持自己獨立思考再決定

我想你搞清楚d邏輯先
我想問 10.1 全部塞港島 我地就唔會比人清算？

港島優先
有變數再5區有無得諗（例如提早/中段封站）

阿sir 咁想拉人呀 成班係港島被你任拉？
929 咪有noise囉
929集中都搞唔掂仲集中黎做咩

agger
推

邊個話10.1出去會死？
樓主講緊衝西環喎
分區安全過衝西環，易散過港島
點樣「要死你分區都照死」？

831太子都傳有死人啦
港共要毀屍滅跡唔難
同埋單靠信中共生日唔殺人而去送頭
真係可笑到駁都費事駁

8.5嗰次前線分散哂
自己區得好少前線
後來仲聚唔返d人得返百零二百個

第二日新聞只係不停報TG放題
真係唔知做乜9

就算有人唔想入港島
都唔洗搞5區咁多囉
仲要無哩目標，下下淨係圍狗屋
而家係搞中共國慶，唔震撼邊個會留意

我日後死咗都有面目見義士們呀
因為我唔會冒不必要嘅險去白白送頭
我留番條命繼續抗爭
更加唔會呼籲手足去送死嚟「送大禮」

真手足唔會guilt-trip同路人/道德綁架同路人
你呢啲鬼先會
goodbye sir

Agger
有人關心所謂大禮
我就更關心前線手足安全
到時無車走就真係送大禮

真，五區唔該比啲目標嚟

唔好最後變成圍狗屋 錯哂重點

10.1唔同其他日子呀大佬，如果你覺得10.1都平時一樣唔洗搞特別野，可以重玩8.5咁早講，唔好吹風話10.1送大禮，咁我無咁高期望啦

關心安全就一早入大灣區，反正2047都要入，長痛不如短痛，唔洗搞到義士入新屋嶺啦，無人自殺，無人被打，無人被捕

929同10月1邊個意義大啲？
五區廿萬人同一區一百萬人邊個震撼力大啲？
党鐵唔會封死哂啲路
愛国人士唔洗出去奶国旗賺錢咩
用多幾個鐘搭車都唔制？

驚走唔到咪唔好帶gear/棄裝囉 tg都食到慣㗎啦
Black block包到冚 離場換裝冇gear你只係個普通市民
好戲少少嘅仲可以扮愛国撐警青年
期待咗咁耐嘅日子我真係唔想分散哂人
份禮會唔夠大

按樓主講法應該去天安門送大禮
你估之後中國唔會清算你？

十月一日係乜日子？支那國慶呀！一定要係港島二百萬人和理非打卡先

609、616及818 你見到POPO嗎? 除609, 另外兩次有手足被捕嗎?
根本人多POPO就唔敢出黎, 人多大家先最安全!

如果你話POPO鎮壓?
我就唔信中共想將『建國70週年』同『香港64 2.0』永久拉埋一齊報導!

咩叫做大禮 定義下？
tg食慣就可以裸裝食tg？
棄gear ？好易買到？
唔會封死D路？
到底你瞓左幾耐

分區就和理非無得玩wo大佬 成日講點走 棄gear換衫點會走唔到巴士 和勇先係我地最強武器

因為101 係中共70大壽囉!!
全世界入港島先落到中共面囉!!
或者你答我, 點解POPO近排只批分區遊行, 而唔批民陣大遊行?
唔係怕人多係怕咩?
所以101 先要人多俾佢睇囉!!

講到唔會鎮壓？你係邊個阿，你又知？
無錯阿，人多就安全
D勇武一出地鐵站就check bag , 一過海就有road block
到底幾多先可以入到㴝？
定係全世界no gear 阿？

E... 睇嚟師兄潛台詞係10 1 End Game 喎
不如玩大D，攻入天安門啦
送大禮

打咗咁多字 但一啲內容都冇

？？？
點害你？點死法？

樓主講到101全世界去港島就唔會清算
分5區就會清算
咩logic ? 不如解釋下
都唔知不停叫人去港島既有幾多個住港島呢

5區分開和理非有咩做你講

屋村師奶都知!!
唔信中共想將『建國70週年』同『香港64 2.0』永久拉埋一齊報導!
如果鎮壓仲好! 國際NOISE更大!!

另外, 唔坐黨鐵, 就唔可以選擇小巴、的士、巴士、私家車、船、洒店或借朋友宿嗎?
如果有心抗爭, 呢D交通問題係好少問題, 我就唔信港共會由10.1 00:00封港島全部交通至10.2 00:00!!

就算當你查車, 咩車都好, 只要唔好再宣傳分區, 全世界入港島POPO查到咁多車咩? 人多連POPO 都見唔到啦!!

港島每次既劇本都係一樣
有上前線既，背都背得出
人多到popo都見5到人地一射tg、一出水炮d 和理非走唔走阿？一個流氓政權鍾意是非顛倒既政府中意驅散你咪驅散你囉，佢鍾意關晒啲站，每條過海隧道都放RB，有咩問題？你係博佢唔會做姐

Lm 10月2再覆多次

到時可以點算

好 先港島 後開花

十一唔去中聯辦？
遍地開花為打而打？

十月一日係乜日子？支那國慶呀！一定要係港島二百萬人和理非打卡先

我以為講緊一個都不應少；原來係拉得幾多人

我次次都帶full gear出，
3個月黎都無出過事亦無棄過裝
無人叫你地直接著黑衫出，仲要去搭黨鐵
用多少少時間，醒水啲執生
Road block有就有，但唔會逐架公共巴士小巴咁check，
出發前自己都要諗定plan，
總結黎講，去到邊區都係靠自己醒水。

，

自己入魔法group參透吓
呢排唔夠貨出少咗好多TG啦
仲要十一你估佢哋又會放題咩
我就會淨係戴棉口罩出去未撚驚過
換完裝就係良好市民 唔磨爛蓆總有方法走到

支持集中港島

真係關心前線手足安全既話,應該叫佢地唔好去
叫佢地以後都唔好去單區遊行,因為次次都係重兵
民陣吹大雞都驚重兵
光復遊行啲啲吹細雞只會更驚重兵,更危險
分區有風險係記者跟唔到,記者跟唔到係方便到你做嘢,
但同時可以係死咗都唔知咩事,所以前線手足唔好出去,
交比我地和平遊行就得

你叫人集中港島就唔係大台？

616及818 人夠多, 事實係TG同POPO都見唔到喎, 亦係零手足被捕喎, 而且亦係最有國際NOISE喎!
分區就次次都有手足被捕既, 同樣係有之前既數據支持!

同埋你係想分區定集中? 如是想分區的話, 請問分區目的係咩呢?
為了方便走佬? 你咁驚咪做和理非咪啱晒囉, 人多安全!
為了勇武? 港島有齊目標, 中聯辦、政總、警總....集中開花仲有效果...
為保護和理非散水? 集中散港島你咪仲可以保護多D人囉....

“唔會放題” 帶普通口罩
見到都覺得好笑
唔通我係魔法師又要話係知咩
我淨係見到好多人用手足既安全去賭博

想去港島咪自己去，覺得唔安全，送頭咪留自己嗰區，有咩好嘈

唔一齊行根本無震撼場面
定你想人五區鳩坐

佢哋就話返人哋係大台
有班人真係情迷港島

屌人係大台，然後自己覺得先係啱，我真係唔知邊個係大台

岩呀 一車車送入港島等入新屋嶺

616, 818 咪因為人多, 所以零手足被捕囉!
所以大家就係為了手足安全, 所以先叫全世界集中港島囉!!

你分區就次次都有手足被捕, 咁建議分區者係點樣為前線手足著想呢?

真係唔太明你的邏輯同埋有咩事實理據支持?

你咁撚講一定冇去過915港島果次，集中一區，班狗全封站，前後包抄，要走難過以前好多，分區起碼你可以行返屋企

集中都要入到先得架 陣間又重演多次屯門

如果西環落5000兵力你點攻入？

分區撚諗下自己係想做啲咩
外國記者都話太小型冇野影要走

10月1重要日子你都仲要分散人手

咁不如分散到係屋企示威啦

落街都重狗啊

講多無謂，想去港島咪去，到時出事唔好怨

嘈乜撚野?民陣原本想點咪照做, 仲有幾日都未傾惦, 驚黨鐵停就巴士, 冇巴士就行路

就算封黨鐵, 仲有小巴、的士、巴士、私家車、船、酒店、借朋友宿,
你想用咩方法都得!

唔用黨鐵就話好難走? 點難走都唔夠呢場運動難行!
有心一定可以解決交通呢D咁小既問題既!!

即使成個港島所有交通會封晒?
會由10.1 00:00至 10.2 00:00都封晒港島往來所有交通嗎?

其實撚撚聲做乜？
分區得罪你咩？
話明唔好分化又屈人大台又話人鬼又盛

重製所以唔係大禮
logic係

不指責! 不割蓆! 不篤灰!

佢只係負責分化

咁樣講 分區其實一樣有港島

屌唔記得左不推文

呢個post名差唔多做齊

真係講左幾百萬次話對同路人態度要好啲，各有各做，唔認同對方做法咪自己做自己，吓吓屌同路人都唔知做乜鳩

所以呢個根本係分化post
仲要幾成功

收皮啦， 又想引人去西環
要侮辱共產黨， 果日見旗就拆已經得
再黎個全港封站， 等班藍屍食下tg
聽講有1萬護旗手

85係一個失敗大家要接受呢點
5區絕對冇問題但5區任何一個WEEKEND都攪得
特別日子例如101應該用黎集人

到時入完去封左島，你用隨意門送返啲手足出去?你都幾撚on9

呢個幾好

咁希望死既係你

想一炮過完左佢既我諗得共產黨係最想,我明係好痛苦,咁樣拖下拖下每個禮拜少人,但我地從來都做唔到主導一方,因為我地有既野真係唔多

投票=大台？咁連登又係咪大台？

點啊今日又點解咁多手足俾人拉？

樓主同我出嚟 事後檢討下

港島大台出現了

今日連集合都有困難

我一早講左 出完929就知 全部係港島係幾危險

一定要開新map

又㴝一次大長征 劇本一樣嘅包抄

當屌到樓主開花啦，咁101應該點做？

推呢個 我自己就唔主張5區
不過過海真係一大麻煩